<!---
    Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
    or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
    distributed with this work for additional information
    regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
    to you under the Apache License, Version 2.0 (the
    "License"); you may not use this file except in compliance
    with the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing,
    software distributed under the License is distributed on an
    "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
    KIND, either express or implied.  See the License for the
    specific language governing permissions and limitations
    under the License.
-->

# uk.co.webmarmalade.contacts

デバイスの連絡先データベースへのアクセスを提供します。

**警告**: 連絡先データの収集と利用を重要なプライバシーの問題を発生させます。 アプリのプライバシー ポリシー アプリが連絡先データを使用する方法と、他の当事者では共有されているかどうかを話し合う必要があります。 人誰と通信する人々 を明らかにするために、連絡先情報が機密と見なされます。 したがって、アプリのプライバシー ポリシーに加えて、強くする必要がありますデバイスのオペレーティング システムが既にしない場合アプリにアクセスまたは連絡先のデータを使用する前に - 時間のお知らせを提供します。 その通知は、上記の (例えば、 **[ok]**を**おかげで**選択肢を提示する) によってユーザーのアクセス許可を取得するだけでなく、同じ情報を提供する必要があります。 いくつかのアプリのマーケットプ レース - 時間の通知を提供して、連絡先データにアクセスする前にユーザーの許可を取得するアプリをする必要がありますに注意してください。 連絡先データは、ユーザーの混乱を避けるのに役立ちますの使用および連絡先データの知覚の誤用を囲む明確でわかりやすいユーザー エクスペリエンス。 詳細については、プライバシーに関するガイドを参照してください。

## インストール

    cordova plugin add uk.co.webmarmalade.contacts
    

### Firefox OS 癖

[マニフェストのドキュメント][1]で説明されているように、 **www/manifest.webapp**を作成します。 関連する権限を追加します。 [マニフェストのドキュメント][2]「特権」- に web アプリケーションの種類を変更する必要も。 **警告**: すべての特権を持つアプリケーション インライン スクリプトを禁止している[コンテンツのセキュリティ ポリシー][3]を適用します。 別の方法で、アプリケーションを初期化します。

 [1]: https://developer.mozilla.org/en-US/Apps/Developing/Manifest
 [2]: https://developer.mozilla.org/en-US/Apps/Developing/Manifest#type
 [3]: https://developer.mozilla.org/en-US/Apps/CSP

    "type": "privileged",
    "permissions": {
        "contacts": {
            "access": "readwrite",
            "description": "Describe why there is a need for such permission"
        }
    }
    

### Windows の癖

返されるすべての連絡先 `find` および `pickContact` メソッドは、読み取り専用アプリケーションを変更することはできませんので。 `find`8.1 の Windows Phone デバイス上でのみ利用可能な方法。

### Windows 8 の癖

Windows 8 の連絡先は、読み取り専用です。 コルドバ API コンタクトを介してされませんクエリ/検索可能で、ユーザーに通知する必要があります連絡先を選択 '人' アプリを開くことが contacts.pickContact への呼び出しとして、ユーザーが連絡先を選択する必要があります。 戻される連絡先は読み取り専用、アプリケーションを変更することはできません。

## navigator.contacts

### メソッド

*   navigator.contacts.create
*   navigator.contacts.find
*   navigator.contacts.pickContact

### オブジェクト

*   お問い合わせ
*   得意先コード
*   ContactField
*   ContactAddress
*   ContactOrganization
*   ContactFindOptions
*   ContactError
*   ContactFieldType

## navigator.contacts.create

`navigator.contacts.create`メソッドは同期的にし、新しいを返します `Contact` オブジェクト。

このメソッドを呼び出す必要があるデバイスの連絡先データベースに連絡先オブジェクトを保持しない、 `Contact.save` メソッド。

### サポートされているプラットフォーム

*   アンドロイド
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8

### 例

    var myContact = navigator.contacts.create({"displayName": "Test User"});
    

## navigator.contacts.find

`navigator.contacts.find`デバイスの連絡先データベースをクエリの配列を返すメソッドは、非同期的に実行されます `Contact` オブジェクト。 結果として得られるオブジェクトに渡される、 `contactSuccess` 、 **contactSuccess**パラメーターで指定されたコールバック関数。

**連絡先**パラメーター検索の修飾子として使用するフィールドを指定します。 ゼロ長さ**連絡先**パラメーターが有効になり `ContactError.INVALID_ARGUMENT_ERROR` 。 **連絡先**値 `"*"` すべての連絡先フィールドを返します。

**ContactFindOptions.filter**文字列の連絡先データベースを照会するときに検索フィルターとして使用できます。 指定した場合、大文字と小文字、部分的な値の一致する**連絡先**パラメーターで指定されたフィールドごとに適用されます。 一致する*任意*指定のフィールドがある場合は、連絡先が返されます。 バック連絡先プロパティを制御する**contactFindOptions.desiredFields**パラメーターを使用しますが返される必要があります。

### パラメーター

*   **contactSuccess**: Contact オブジェクトの配列に呼び出される成功コールバック関数は、データベースから返されます。[必須]

*   **contactError**: エラー コールバック関数は、エラーが発生したときに呼び出されます。[オプション]

*   **連絡先**: 連絡先検索修飾子として使用するフィールド。*(DOMString[])*[必須]

*   **contactFindOptions**: navigator.contacts をフィルターするオプションを検索します。[オプション]キーは次のとおりです。

*   **フィルター**: navigator.contacts の検索に使用する検索文字列。*（，）*(既定値します。`""`)

*   **複数**: 複数 navigator.contacts かどうかは、検索操作に返すを決定します。*(ブール値)*(既定値します。`false`)
    
    *   **desiredFields**： 戻って返されるフィールドに問い合わせてください。指定した場合、結果として `Contact` オブジェクトのみ機能のこれらのフィールドの値。*(DOMString[])*[オプション]

### サポートされているプラットフォーム

*   アンドロイド
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8
*   Windows (Windows Phone 8.1 装置のみ）

### 例

    function onSuccess(contacts) {
        alert('Found ' + contacts.length + ' contacts.');
    };
    
    function onError(contactError) {
        alert('onError!');
    };
    
    // find all contacts with 'Bob' in any name field
    var options      = new ContactFindOptions();
    options.filter   = "Bob";
    options.multiple = true;
    options.desiredFields = [navigator.contacts.fieldType.id];
    var fields       = [navigator.contacts.fieldType.displayName, navigator.contacts.fieldType.name];
    navigator.contacts.find(fields, onSuccess, onError, options);
    

### Windows の癖

*   `__contactFields__`サポートされていないと無視されます。`find`メソッドは、常に名前、電子メール アドレス、または連絡先の電話番号に一致ましょう。

## navigator.contacts.pickContact

`navigator.contacts.pickContact`メソッド連絡先ピッカーを起動します 1 つの連絡先を選択します。 結果として得られるオブジェクトに渡される、 `contactSuccess` 、 **contactSuccess**パラメーターで指定されたコールバック関数。

### パラメーター

*   **contactSuccess**: 1 つの連絡先オブジェクトに呼び出される成功コールバック関数。[必須]

*   **contactError**: エラー コールバック関数は、エラーが発生したときに呼び出されます。[オプション]

### サポートされているプラットフォーム

*   アンドロイド
*   iOS
*   Windows Phone 8
*   Windows 8
*   Windows

### 例

    navigator.contacts.pickContact(function(contact){
            console.log('The following contact has been selected:' + JSON.stringify(contact));
        },function(err){
            console.log('Error: ' + err);
        });
    

## お問い合わせ

`Contact`オブジェクトは、ユーザーの連絡先を表します。 連絡先の作成、格納、またはデバイスの連絡先データベースから削除することができます。 連絡先も取得できます (個別にまたは一括） をデータベースから呼び出すことによって、 `navigator.contacts.find` メソッド。

**注**: すべて上記の連絡先フィールドのすべてのデバイス プラットフォームでサポートされます。詳細については各プラットフォームの*互換*セクションを確認してください。

### プロパティ

*   **id**： グローバルに一意の識別子。*（，）*

*   **displayName**: エンド ・ ユーザーへの表示に適した、この連絡先の名前。*（，）*

*   **名前**： 人の名前のすべてのコンポーネントを格納するオブジェクト。*(ContactName)*

*   **ニックネーム**: 連絡先のアドレスに使用するカジュアルな名前。*（，）*

*   **電話番号**: 連絡先の電話番号の配列。*(ContactField[])*

*   **メール**： 連絡先の電子メール アドレスの配列。*(ContactField[])*

*   **アドレス**: 連絡先のアドレスの配列。*(ContactAddress[])*

*   **ims**： 連絡先の IM アドレスの配列。*(ContactField[])*

*   **組織**: 連絡先の組織の配列。*(ContactOrganization[])*

*   **誕生日**: 連絡先の誕生日。*（日）*

*   **注**: 連絡先についてのメモ。*（，）*

*   **写真**: 連絡先の写真の配列。*(ContactField[])*

*   **カテゴリ**: 取引先担当者に関連付けられているすべてのユーザー定義カテゴリの配列。*(ContactField[])*

*   **url**: 取引先担当者に関連付けられている web ページの配列。*(ContactField[])*

### メソッド

*   **クローン**： 新しいを返します `Contact` と呼び出し元のオブジェクトのディープ コピーであるオブジェクトの `id` プロパティに設定`null`.

*   **削除**: デバイスの連絡先データベースから連絡先を削除します、それ以外の場合のためのエラー コールバックを実行する、 `ContactError` オブジェクト。

*   **保存**: デバイスの連絡先データベースに新しい連絡先を保存または同じ**id**を持つ連絡先が既に存在する場合、既存の連絡先を更新します。

### サポートされているプラットフォーム

*   アマゾン火 OS
*   アンドロイド
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8
*   Windows 8
*   Windows

### 保存の例

    function onSuccess(contact) {
        alert("Save Success");
    };
    
    function onError(contactError) {
        alert("Error = " + contactError.code);
    };
    
    // create a new contact object
    var contact = navigator.contacts.create();
    contact.displayName = "Plumber";
    contact.nickname = "Plumber";            // specify both to support all devices
    
    // populate some fields
    var name = new ContactName();
    name.givenName = "Jane";
    name.familyName = "Doe";
    contact.name = name;
    
    // save to device
    contact.save(onSuccess,onError);
    

### クローンの例

        // clone the contact object
        var clone = contact.clone();
        clone.name.givenName = "John";
        console.log("Original contact name = " + contact.name.givenName);
        console.log("Cloned contact name = " + clone.name.givenName);
    

### 削除の例

    function onSuccess() {
        alert("Removal Success");
    };
    
    function onError(contactError) {
        alert("Error = " + contactError.code);
    };
    
    // remove the contact from the device
    contact.remove(onSuccess,onError);
    

### アンドロイド 2.X 癖

*   **カテゴリ**: 返す 2.X の Android デバイスでサポートされていません`null`.

### ブラックベリー 10 癖

*   **id**: 連絡先を保存するときに、デバイスによって割り当てられます。

### FirefoxOS の癖

*   **カテゴリ**: 部分的にサポートされます。フィールド**県**・**タイプ**を返す`null`

*   **ims**: サポートされていません。

*   **写真**: サポートされていません。

### iOS の癖

*   **displayName**: 返す iOS でサポートされていない `null` がない限り、ない `ContactName` 指定すると、その場合は複合名、**ニックネーム**を返しますまたは `""` 、それぞれ。

*   **誕生日**: JavaScript として入力する必要があります `Date` オブジェクト、同じ方法が返されます。

*   **写真**： アプリケーションの一時ディレクトリに格納されているイメージへのファイルの URL を返します。一時ディレクトリの内容は、アプリケーションの終了時に削除されます。

*   **カテゴリ**: このプロパティは現在サポートされていません、返す`null`.

### Windows Phone 7 と 8 癖

*   **displayName**: 表示名パラメーターの表示名と異なるために提供値を取得、連絡先を検索するとき、連絡先を作成するとき。

*   **url**: 連絡先を作成するときユーザー入力保存でき、1 つ以上の web アドレスが 1 つだけ、連絡先を検索するとき。

*   **電話番号**:*県*オプションはサポートされていません。 *型*は、*検索*操作ではサポートされていません。 1 つだけ `phoneNumber` は各*タイプ*の許可.

*   **メール**：*県*オプションはサポートされていません。家庭や個人的なメールと同じエントリを参照します。各*タイプ*の 1 つだけのエントリが許可されて.

*   **アドレス**: 仕事とホーム/パーソナル*タイプ*のみをサポートしています。家庭や個人*型*参照して同じアドレス エントリ。各*タイプ*の 1 つだけのエントリが許可されて.

*   **組織**： 1 つだけが許可され、*県*、*タイプ*、および*部門*の属性をサポートしていません。

*   **注**: サポートされていないを返す`null`.

*   **ims**: サポートされていないを返す`null`.

*   **誕生日**: サポートされていないを返す`null`.

*   **カテゴリ**: サポートされていないを返す`null`.

### Windows の癖

*   **写真**： アプリケーションの一時ディレクトリに格納されているイメージへのファイルの URL を返します。

*   **誕生日**: サポートされていないを返す`null`.

*   **カテゴリ**: サポートされていないを返す`null`.

## ContactAddress

`ContactAddress`オブジェクトの連絡先の 1 つのアドレスのプロパティが格納されます。 A `Contact` オブジェクトで 1 つ以上のアドレスを含めることができます、 `ContactAddress[]` 配列。

### プロパティ

*   **県**: に設定されている `true` 場合は、この `ContactAddress` ユーザーの推奨値が含まれています。*(ブール値)*

*   **タイプ**: たとえばフィールドこれは*ホーム*の種類を示す文字列。*（，）*

*   **書式設定**: 表示用にフォーマットの完全なアドレス。*（，）*

*   **番地**： 完全な住所。*（，）*

*   **局所性**: 都市または場所。*（，）*

*   **地域**: 状態または地域。*（，）*

*   **郵便番号**： 郵便番号または郵便番号。*（，）*

*   **国**: 国の名前。*（，）*

### サポートされているプラットフォーム

*   アマゾン火 OS
*   アンドロイド
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8
*   Windows 8
*   Windows

### 例

    // display the address information for all contacts
    
    function onSuccess(contacts) {
        for (var i = 0; i < contacts.length; i++) {
            for (var j = 0; j < contacts[i].addresses.length; j++) {
                alert("Pref: "         + contacts[i].addresses[j].pref          + "\n" +
                    "Type: "           + contacts[i].addresses[j].type          + "\n" +
                    "Formatted: "      + contacts[i].addresses[j].formatted     + "\n" +
                    "Street Address: " + contacts[i].addresses[j].streetAddress + "\n" +
                    "Locality: "       + contacts[i].addresses[j].locality      + "\n" +
                    "Region: "         + contacts[i].addresses[j].region        + "\n" +
                    "Postal Code: "    + contacts[i].addresses[j].postalCode    + "\n" +
                    "Country: "        + contacts[i].addresses[j].country);
            }
        }
    };
    
    function onError(contactError) {
        alert('onError!');
    };
    
    // find all contacts
    var options = new ContactFindOptions();
    options.filter = "";
    var filter = ["displayName", "addresses"];
    navigator.contacts.find(filter, onSuccess, onError, options);
    

### アンドロイド 2.X 癖

*   **県**: サポートされていない返す `false` 2.X の Android デバイスで。

### ブラックベリー 10 癖

*   **県**： 戻る、BlackBerry デバイスでサポートされていません`false`.

*   **種類**: 部分的にサポートされます。連絡先ごとの 1 つだけ各*仕事*と*家庭*の種類のアドレスを格納できます。

*   **フォーマット**： 部分的にサポートされます。すべての BlackBerry アドレス フィールドの連結を返します。

*   **番地**： サポートされています。ブラックベリーの**住所 1** **住所 2**の連結アドレス フィールドを返します。

*   **局所性**： サポートされています。ブラックベリー**市**アドレス フィールドに格納されます。

*   **地域**: サポートされています。ブラックベリー **stateProvince**アドレス フィールドに格納されます。

*   **郵便番号**： サポートされています。ブラックベリー **zipPostal**アドレス フィールドに格納されます。

*   **国**: サポートされています。

### FirefoxOS の癖

*   **フォーマット**: 現在サポートされていません

### iOS の癖

*   **県**: 戻る iOS デバイスでサポートされていません`false`.

*   **フォーマット**: 現在サポートされていません。

### Windows 8 の癖

*   **県**: サポートされていません。

### Windows の癖

*   **県**: サポートされていません。

## ContactError

`ContactError`オブジェクトを介してユーザーに返されます、 `contactError` コールバック関数でエラーが発生したとき。

### プロパティ

*   **コード**: 次のいずれかの定義済みのエラー コード。

### 定数

*   `ContactError.UNKNOWN_ERROR` (code 0)
*   `ContactError.INVALID_ARGUMENT_ERROR` (code 1)
*   `ContactError.TIMEOUT_ERROR` (code 2)
*   `ContactError.PENDING_OPERATION_ERROR` (code 3)
*   `ContactError.IO_ERROR` (code 4)
*   `ContactError.NOT_SUPPORTED_ERROR` (code 5)
*   `ContactError.PERMISSION_DENIED_ERROR` (code 20)

## ContactField

`ContactField`オブジェクトは連絡先フィールドを総称を表す再利用可能なコンポーネントです。 各 `ContactField` オブジェクトが含まれています、 `value` 、 `type` 、および `pref` プロパティ。 A `Contact` オブジェクトのいくつかのプロパティに格納されます `ContactField[]` 携帯電話番号、メール アドレスなどの配列。

ほとんどの場合、事前に決められた値がない、 `ContactField` オブジェクトの**type**属性。 たとえば、電話番号が*ホーム*、*仕事*、*モバイル*、 *iPhone*、または特定のデバイス プラットフォームの連絡先データベースでサポートされている他の値の**型**の値を指定できます。 ただし、ため、 `Contact` **写真**] フィールドに、**種類**フィールド、返されるイメージの形式を示します: **url** **値**属性**値**を base64 でエンコードされたイメージの文字列が含まれる場合に写真イメージまたは*base64*に URL が含まれる場合。

### プロパティ

*   **タイプ**: たとえばフィールドこれは*ホーム*の種類を示す文字列。*（，）*

*   **値**: 電話番号や電子メール アドレスなど、フィールドの値。*（，）*

*   **県**: に設定されている `true` 場合は、この `ContactField` ユーザーの推奨値が含まれています。*(ブール値)*

### サポートされているプラットフォーム

*   アマゾン火 OS
*   アンドロイド
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8
*   Windows 8
*   Windows

### 例

        // create a new contact
        var contact = navigator.contacts.create();
    
        // store contact phone numbers in ContactField[]
        var phoneNumbers = [];
        phoneNumbers[0] = new ContactField('work', '212-555-1234', false);
        phoneNumbers[1] = new ContactField('mobile', '917-555-5432', true); // preferred number
        phoneNumbers[2] = new ContactField('home', '203-555-7890', false);
        contact.phoneNumbers = phoneNumbers;
    
        // save the contact
        contact.save();
    

### Android の癖

*   **県**: サポートされていないを返す`false`.

### ブラックベリー 10 癖

*   **種類**: 部分的にサポートされます。電話番号を使用します。

*   **値**: サポートされています。

*   **県**: サポートされていないを返す`false`.

### iOS の癖

*   **県**: サポートされていないを返す`false`.

### Windows8 の癖

*   **県**: サポートされていないを返す`false`.

### Windows の癖

*   **県**: サポートされていないを返す`false`.

## 得意先コード

についての異なる種類情報にはが含まれています、 `Contact` オブジェクトの名前。

### プロパティ

*   **フォーマット**: 連絡先の完全な名前。*（，）*

*   **familyName**: 連絡先の姓。*（，）*

*   **givenName**: 連絡先の名前。*（，）*

*   **ミドル ネーム**: 連絡先のミドル ネーム。*（，）*

*   **honorificPrefix**: 連絡先のプレフィックス (例*氏*または*博士*) *(，)*

*   **honorificSuffix**: 連絡先のサフィックス (*弁護士*の例)。*（，）*

### サポートされているプラットフォーム

*   アマゾン火 OS
*   アンドロイド 2.X
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8
*   Windows 8
*   Windows

### 例

    function onSuccess(contacts) {
        for (var i = 0; i < contacts.length; i++) {
            alert("Formatted: "  + contacts[i].name.formatted       + "\n" +
                "Family Name: "  + contacts[i].name.familyName      + "\n" +
                "Given Name: "   + contacts[i].name.givenName       + "\n" +
                "Middle Name: "  + contacts[i].name.middleName      + "\n" +
                "Suffix: "       + contacts[i].name.honorificSuffix + "\n" +
                "Prefix: "       + contacts[i].name.honorificSuffix);
        }
    };
    
    function onError(contactError) {
        alert('onError!');
    };
    
    var options = new ContactFindOptions();
    options.filter = "";
    filter = ["displayName", "name"];
    navigator.contacts.find(filter, onSuccess, onError, options);
    

### Android の癖

*   **フォーマット**： 部分的にサポートされており、読み取り専用です。 連結を返します `honorificPrefix` 、 `givenName` 、 `middleName` 、 `familyName` と`honorificSuffix`.

### ブラックベリー 10 癖

*   **フォーマット**： 部分的にサポートされます。ブラックベリー **firstName**と**lastName**フィールドの連結を返します。

*   **familyName**: サポートされています。ブラックベリー **[氏名]**フィールドに格納されます。

*   **givenName**: サポートされています。ブラックベリーの**firstName**フィールドに格納されます。

*   **ミドル ネーム**: サポートされていないを返す`null`.

*   **honorificPrefix**: サポートされていないを返す`null`.

*   **honorificSuffix**: サポートされていないを返す`null`.

### FirefoxOS の癖

*   **フォーマット**： 部分的にサポートされており、読み取り専用です。 連結を返します `honorificPrefix` 、 `givenName` 、 `middleName` 、 `familyName` と`honorificSuffix`.

### iOS の癖

*   **フォーマット**： 部分的にサポートされます。IOS 複合名を返しますが、読み取り専用です。

### Windows 8 の癖

*   **フォーマット**： これは、プロパティの名前し、同じです `displayName` と`nickname`

*   **familyName**: サポートされていません。

*   **givenName**: サポートされていません。

*   **ミドル ネーム**: サポートされていません。

*   **honorificPrefix**: サポートされていません。

*   **honorificSuffix**: サポートされていません。

### Windows の癖

*   **フォーマット**： と同じです`displayName`

## ContactOrganization

`ContactOrganization`オブジェクトは、連絡先の組織のプロパティを格納します。A `Contact` 1 つまたは複数のオブジェクトに格納されます `ContactOrganization` 配列内のオブジェクト。

### プロパティ

*   **県**: に設定されている `true` 場合は、この `ContactOrganization` ユーザーの推奨値が含まれています。*(ブール値)*

*   **タイプ**: たとえばフィールドこれは*ホーム*の種類を示す文字列。_(DOMString)

*   **名前**: 組織の名前。*（，）*

*   **部門**: 契約に勤めている部門。*（，）*

*   **タイトル**: 組織の連絡先のタイトル。*（，）*

### サポートされているプラットフォーム

*   アンドロイド
*   ブラックベリー 10
*   Firefox の OS
*   iOS
*   Windows Phone 7 と 8
*   Windows (Windows 8.1 および Windows Phone 8.1 装置のみ）

### 例

    function onSuccess(contacts) {
        for (var i = 0; i < contacts.length; i++) {
            for (var j = 0; j < contacts[i].organizations.length; j++) {
                alert("Pref: "      + contacts[i].organizations[j].pref       + "\n" +
                    "Type: "        + contacts[i].organizations[j].type       + "\n" +
                    "Name: "        + contacts[i].organizations[j].name       + "\n" +
                    "Department: "  + contacts[i].organizations[j].department + "\n" +
                    "Title: "       + contacts[i].organizations[j].title);
            }
        }
    };
    
    function onError(contactError) {
        alert('onError!');
    };
    
    var options = new ContactFindOptions();
    options.filter = "";
    filter = ["displayName", "organizations"];
    navigator.contacts.find(filter, onSuccess, onError, options);
    

### アンドロイド 2.X 癖

*   **県**: 返す 2.X の Android デバイスでサポートされていません`false`.

### ブラックベリー 10 癖

*   **県**： 戻る、BlackBerry デバイスでサポートされていません`false`.

*   **タイプ**： 戻る、BlackBerry デバイスでサポートされていません`null`.

*   **名前**： 部分的にサポートされます。最初の組織名は、**会社**のブラックベリーのフィールドに格納されます。

*   **部門**: サポートされていないを返す`null`.

*   **タイトル**: 部分的にサポートされます。組織の最初のタイトルはブラックベリー**氏名**フィールドに格納されます。

### Firefox OS 癖

*   **県**: サポートされていません。

*   **タイプ**: サポートされていません。

*   **部門**: サポートされていません。

*   フィールドの**名前**と**組織**、**氏名**に格納された**タイトル**.

### iOS の癖

*   **県**: 戻る iOS デバイスでサポートされていません`false`.

*   **タイプ**： 戻る iOS デバイスでサポートされていません`null`.

*   **名前**： 部分的にサポートされます。最初の組織名は、iOS **kABPersonOrganizationProperty**フィールドに格納されます。

*   **部門**: 部分的にサポートされます。最初の部署名は iOS **kABPersonDepartmentProperty**フィールドに格納されます。

*   **タイトル**: 部分的にサポートされます。最初のタイトルは、iOS **kABPersonJobTitleProperty**フィールドに格納されます。

### Windows の癖

*   **県**: サポートされていないを返す`false`.

*   **タイプ**: サポートされていないを返す`null`.